@article{Schirru-14,
  author = 	 {Luca Schirru},
  title = 	 {A engenharia reversa de software no Brasil: Uma análise sobre a sua viabilidade legal},
  journal =   {Cad. Prospec., Salvador, n. 3, jul./set.},
  volume = {7},
  year = 	 {2014},
  pages = {345-355}
}

@juridical{lei9609,
  title = {Lei Federal 9.609 de 19 de fevereiro de 1998, Lei de Propriedade Intelectual de Programa de Computador},
  note = {\url{http://www.planalto.gov.br/ccivil_03/leis/L9609.htm} acessado em 27 de maio de 2016},
}

@juridical{TRIPS,
    title = {Acordo sobre Aspectos dos Direitos de propriedade intelectual relacionados ao comércio},
    note = {\url{https://www.wto.int/english/tratop_e/trips_e/trips_e.htm} acessado em 27 de maio de 2016}
}

@juridical{lei10973,
    title=  {Lei de Inovação, Lei Federal 10.973 de 2 de dezembro de 2004},
    note=   {\url{http://www.planalto.gov.br/ccivil_03/_ato2004-2006/2004/lei/l10.973.htm} acessado em 27 de maio de 2016}
}

@juridical{lei11196,
    title =     {Lei do Bem, Lei Federal 11.196 de 21 de novembro de 2005},
    note =      {\url{http://www.planalto.gov.br/ccivil_03/_ato2004-2006/2005/lei/L11196compilado.htm} acessado em 27 de maio de 2016}
}

@article{Paiva-2016,
    author =    {Renato Paiva, Genaína N. Rodrigues, Rodrigo Bonifácio, Marcelo Ladeira},
    title =     {Exploring the Combination of Software Visualization and Data Clustering in the Software Architecture Recovery Process},
    year =      {2016}
}

@book{Oslo,
    author    = {OECD/OCDE e FINEP},
    title     = {Manual de Oslo, Diretrizes para Coleta e Interpretação de Dados sobre Inovação},
    publisher = {ART/FINEP},
    %volume   = "",
    %number   = "",
    %series   = "",
    %address  = "",
    edition  = {3},
    year      = {1997},
    %month    = "",
    note     = {Traduzido sob a responsabilidade da FINEP — Financiadora de Estudos e Projetos – das edições originais em inglês e francês publicadas sob os títulos: The Measurement of Scientific and Technological Activities – Proposed Guidelines for Collecting and Interpreting Technological Innovation Data: Oslo Manual / La mesure des activités scientifiques et technologiques – Príncipes directeurs proposés pour le recueil et l'interpretation des donnés sur l'innovation technologique: Manuel d'Oslo.},
    pages =     {55}
}
